{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102907",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이품분식"
    },
    "text": "「二品分式\\n\nソウル麻浦区延南洞228-11\\n\n中華料理-一般、09:00~23:00、年中無休、16席/部屋:部屋なし、典型的な町内餃子屋だが情感があり、その味を一度見ると忘れられない二品粉食を紹介する。 餃子の皮は少し分厚いが、ほかほかで魚の臭みが全くなく、ズッキーニニラが入って甘みまで出てしっとりとした餃子の中を感じることができる。 焼き餃子は中国風揚げ餃子でカリカリで、中身は柔らかい味を誇る。 きのこ大餃子の餃子の皮はパサつかないしコシがあり、野菜汁と肉汁がよく調和してしっとりして人気のメニューである。 手頃な価格とボリュームたっぷりの量で客足が絶えないグルメ店だ。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル麻浦区延南洞228-11にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00〜23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "16席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "典型的な町内餃子屋で、情感があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの餃子の特徴は何ですか？",
            "answer": "餃子の皮は少し分厚いですが、ほかほかで魚の臭みが全くなく、ズッキーニニラが入って甘みまで出てしっとりとしています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの焼き餃子はどんな味ですか？",
            "answer": "焼き餃子は中国風揚げ餃子で、カリカリで中身は柔らかい味です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "きのこ大餃子が人気のメニューで、餃子の皮はパサつかずコシがあり、野菜汁と肉汁がよく調和してしっとりしています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "手頃な価格で、ボリュームたっぷりの量が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは休日も営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 336
    }
}